支那人將奪80命倫敦嘅大火樓視為觀光景點「朝聖」

英國《每日郵報》與《太陽報》報道，有倫敦民眾在facebook貼文，指看到有旅遊巴士載着一群中國遊客來到Grenfell Tower，他曾詢問該旅遊巴士司機有關這團人的來歷，獲覆他們是安全衞生專家 。該民眾表示，他認為網上已經夠多關於Grenfell Tower的報道與照片，根本不需要跑到現場拍照，他更不希望Grenfell Tower變成一個觀光景點 。

報道又指出，許多民眾也在大樓現場貼紙條，呼籲大家不要來這裏自拍，不要把自己的快樂好奇，建築在受害者與罹難者的痛苦上。許多英國網友看到這群中國遊客的行徑，也紛紛大罵：「不尊重、沒品」、「來這邊請尊重，不是來拍照的」、「遣返導遊，自拍不能無底線」、「真的是太惡心了！」

而承包這個中國旅行團的旅巴公司「BM Coaches」事後也致歉，涉事的導遊已被遣返中國，並稱當天接載遊客的旅遊巴司機也遭停職 。

旅遊地點又唔係司機決定
炒佢做咩...

支那有咩資格笑人
啊佢地係數字

倫敦住宅大廈Grenfell Tower今年6月發生恐怖大火，造成80人死亡，這幢大樓因此成為了全英國人的痛。

第時外國人組團參觀津爆遺址個陣

中国人玻璃心又要碎了

要求天津大爆炸地區全數列為中國景點，吸引外地遊客

天安門都係景點

打份工唔駛負責？
你當佢係港豬咩

冷血涼薄歹毒
唔知英國人母親林鄭有D咩想講

lm

拉鳩左中國人未？死英狗

諗起大三巴...

蝗a:看！英國這個傳統強国也有這樣的災難，咱們的也不算甚麼。
蝗b:也對也對，咱們也算是強大起來了。

支那人有乜做唔出？死返鬼國啦！

天津爆到殘骸都冇

寫英文唔寫殘體班支那撚識睇咩

三色貓仲未PM公關拎封測版高登APP？
唔係好想返老家咖咩你？

一鳩樣

赤壁之戰，滑鐵盧，呢類死傷無數嘅景點係咪另當別論 定係因為年代久遠可以沖淡一切感情

拎意外同戰爭比是否on9